有請廢青（待業中）呢位YouTube入一入嚟

老高真係越嚟越低汁

見你講左咁耐都唔開post我嚟幫幫你啦 你唔係話要數臭樓主咩 識好多人咩

推到佢入嚟

入嚟未

留名

幫推

佢仲未入嚟

佢條廢鳩 仲死頂緊個下好野

YouTuber

係wo 打小左個r

留名等睇弱智仔入黎

一陣又比位佢入

Cornhuber

佢友柒到仆街 咁高汁都有

佢話會記住晒我地啲名

一陣係youtube罵我地
依家可能紮緊你名

好驚

樓主好低汁

係 我真係好低汁

好撚驚呀

快d開 洗唔洗我又幫你

入嚟啦

等咗你好耐

佢真係新移民嚟 成日都打人

真 搞到我失禁

出post未 比條link嚟

佢個YouTube Channel叫咩名 想睇下佢有幾柒

起佢底就會睇到

睇下先

學歷太低比女友嫌棄

好撚柒

港大精算畢業，做緊m記收銀。你問我答

人地港大精算呀
你真低汁

咁叻仔叫阿媽買個新比你？

人呢又唔見左既

人呢

我老母話你鳩細

佢夠膽同波台手足挑機

真係傻左了

上咗熱門啦

笑撚死

再推

鄉音佬

嘩
佢玩擇名呀
屌我好撚驚

樓主又會咁好氣同條假膠仔玩

YouTube Channel cw阿維 就係廢青（待業中）
呢位新移民傳奇巴打既 Channel

係咪會記過

開心要分享

記缺點呀

踢你出連登 btw佢話佢係連登識好多人

即刻subscribe先

佢一個人屌晒全世界喎

佢好霸氣的 話要打人

疊馬 英雄主義

啲attention seeker係咁

浩南哥

佢打咗段文添
咩話全連燈都識佢
真係白卡嘅

佢慘過乞

屌你老母成班新會員針鳩我
首先對事唔對人
低汁低質都唔識分已經係垃圾
其次我打5年拳鍵身十年我使驚你
仲有你班撚樣知唔知我邊個呀
我每日健身都係為咗呢一刻撚爆你哋
你老母成班鄉音佬
圍爐囉
你哋淨係識上連登屌人
鍵盤戰士對我嘅威力係0呀你老母
畀我撚到嬲爆爆以為自己撚到我？
我出名撚狗大師你都未出世啦撚屌
你老母

屌 又笑佢做咩

新潮文

驚

Lm

有冇巴打可以讀

以下鄉音佬

我屌得唔夠大力，冇澤到我名

鍵身大師大家小心d

快d去大大力咁屌

我怕 佢紮咗我名

要叫連仔del ac啦

要 準備唔上連登了

宜家啲啊豬啊狗都可以係youtuber

屌你老母你咩料呀
以為自己好勁
新移民快啲融入下香港文化先啦
咪撚以為新會員大晒
一陣撚鳩你撚到你退出連登都得
得喺連登都算多人識
你憑咩同我鬥

咪撚就係人中

係我唔好 係我錯

佢開咗post

笑撚死我

拳王牙維

鍵身教練

咁撚戇鳩嘅post都上熱門

證明有好多on9睇

點知佢係YouTube8的

起佢底

點解呢個youtuber咁高質都冇人講

準確黎講佢自己爆自己出黎

樓豬要入佢個二級名單勁京

我準備好永久退出

入去留句野先

Push

我又入圍

連登好多痴線佬

講緊我係咪

終於佔一席位

第二變第四

兩級名單：
級際隱形人
天氣冷冰冰
保錡（已壞）
廟街老師
品煙師
WIT頭號打手
大你老ray（發癲）
死雞樂
逆插玫瑰
情慾愛馬仕•泰利
黃禮志老公
莊8點閒3點莊贏

普通名單：
愛麗絲夢遊香港
硬膠仔一個

如果你哋而家道歉，我會考慮原諒你哋
柒咗就認啦鄉音佬

好嬲好嬲

你知道我係邊個一定唔敢同我講啲咁既野.jpg

你知道我係邊個一定唔敢同我講啲咁既野.jpg

明明自己講嘢有鄉音仲去學人做youtuber
比人寸就話番人有鄉音
CLS

人？

膠到唔知係真心定借刀

係咪假膠嚟好難信有人講野咁弱智

俾人當狗咁撚

鄉音佬幾時入黎 等緊